其實阿仙奴呢隊波真係好撚戇鳩

明明曼聯踢得咁差

是日笑話：阿仙奴